iphone11好似有BUG問題

正常睇YouTube一條影片，嗰時我地咪會碌落去留言到睇，但如果慢慢碌落去會有少少lag同重影。試咗重開機、更新YouTube 同埋用濕紙巾抹mon都係咁。有冇巴打絲打有同樣問題或者點樣解決。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。